一日一萬拳就可以天下無敵？！hi!

等我今日開始訓練！

呢套係咩動畫？

全職獵人新版本 會長 艾薩克·尼特羅 絕招 百式觀音 練成經過

Hunter

係都學埼玉下話

好辛苦啊！

都係比蟻王打死

蟻王設定太屈機鳥

其實係會長自己D習慣搞死自己

廢老通常係咁！

認真，如果日日都咁操法，應該好快好fit